

#项目介绍
>- 本项目是本人用来学习springcloud、layui、maven、git等技术用的

#用到的技术：
>- springboot
>- springcloud
>- layui


#用到的工具
>- idea
>- maven

#目前实现的功能
>- 获取微信公众号粉丝列表（微信测试号）


#已知的技术缺陷
>- 在获取微信粉丝列表中会频繁的访问数据库

#注意：
>- 目前不支持emoji表情的微信昵称，会被替换成*

#写在后面
> 项目仅供学习使用，严禁未经作者允许用作任何商业用途